個政府咁撚西 點解香港打工仔唔團結d集體sick leave 呢

屌你老母林鄭
放一日啦屌

怕你想SL都搵唔到假紙

醫生賺到笑

擔心積埋工作做唔哂
擔心影響appraisal
擔心老闆會事後炒尻你

一句到尾就係擔心無左份工無糧出